有冇人知其實印度個班IT狗係咩種姓？

平時公司對口啲IT狗做野鳩下鳩下

做得大公司IT狗既應該都係剎帝利、吠舍？

睇個姓 上網search下就搵到

聽人講正正因為IT N展嗰啲係較新興職業 無乜點受種姓所限 所以先多人去讀然後入行 尤其係低種姓 係難得嘅上流機會